\chapter{Implementace}
\label{chpt:Realizace}
Cílem této části je popsat, jaké části informačního portálu byly v rámci práce implementovány a jakým způsobem. 

Jak již bylo zmíněno v předchozích částech práce, nový informační portál budou tvořit dvě hlavní části:
\begin{itemize}
    \item frontendová část, napsaná v jazyce TypeScript, s využitím frameworku React
    \item backendová část, napsaná v jazyce Java, s využitím knihoven Spring a Spring Boot, v kombinaci s dokumentačním systémem SynDoc, který je vyvíjen ve společnosti Syntea
\end{itemize}
Komunikace mezi nimi bude probíhat prostřednictvím RESTového rozhraní, navrženého v sekci \ref{sec:RESTAPI}. 

Jak vyplývá z návrhu, backendová část aplikace je z velké části závislá na dokumentačním systému SynDOC. Verze 2.0, která má být při implementaci využita, je však v tuto chvíli stále ve vývoji, a není tak prozatím připravena k použití -- v rámci této práce je tak kladen větší důraz na implementaci frontendové části, která podobným způsobem limitována není.  

\input{text/realizace/frontend/frontend.tex}
\input{text/realizace/backend/backend.tex}
